出到收到$4000為止

編號01-027-xxxx
究竟幾撚時收到$4000
派少少錢都廢過人

我sms都冇

屌

屌屌屌

巴打我係01-687-xxxx
上星期都收到4千蚊啦喎...你會唔會打去問下?

可能知你有錢

銀行得返2舊水

電話無一個有人聽

跟本係陳茂波逼人上街

絲打你編號都係咁前？

咁你係幾多月收到sms話佢處理緊架?
如果照number黎睇你早我好多喎

收左啦柒頭

3月5

琴日收到
不過佢唔知點撚樣計 得果千7

而家都無就無㗎喇

有通知都無用？

01-212-xxxx未收到呀屌佢老母
打去十次都無人聽

屌我01-027-xxxx
茫茫人海中我被選中為最黑仔個個

我每日返工都打一次
冇人聽過

個電話唔知留黎做乜
好撚垃圾

send email 過一兩個禮拜會有人覆
打電話就唔洗諗

岩岩打左去
有人聽
話我漏文件
屌我完全無收到任何通知！

我有人打黎搵我
都唔撚知係咪呃鳩我

直接打比你
你係咩身分

我691 今日都未有

Me2 691又係未有

我027，都未有

6月已經收到
唔齊4千

香港人

016都未有 有無人夠我早？

打去問下我以為我都算最早

135

01-135？？
打去問下，我今日打左去問

我683，上星期收到信要我補文件

你本身無交足
我本身交足，打去佢都叫我補文件

話我冇交身份證副本
咁耐我都唔記得有冇交

我都係呢句。。但我有交足！
你上星期email 補文件？

係，但係屋企人冇野補一早收到錢
懷疑玩9d後生

01-708 派到未

建議申請星期一至五遊行，九龍灣同中環，等黨鐵助攻

我01-714都想知

01-501 都未有
send mail 去問又無撚人覆,打去又無人聽
仆佢個臭街政府

我都有諗過
身邊班有少少年紀既收到洗埋Tim

我都打過好多次日日打
收錢收到追數咁

我屋企人收到我都未有

睇住人地收錢
自己就好似追數咁

01-682啱啱收到訊息有
不過check完銀行都係冇
又拖幾日

716想知

唔見左編號點算

send左email去
得個電腦自動覆
想點 派錢都咁耐

巴打幾號

推到全香港未收到既朋友仔都見到

me3 691仲未有

快撚啲啦, 餓撚死喇 635 炸

上星期收到了，有錢食飯了

027,死左好撚耐

我都想有依一日

2019-01-212-xxxx
17/4收SMS

01-7074月30號先寄去 5月8號收到sms

我都係早2日先收到
2019-01-675-xxxx

佢岩岩覆左我email
話搵左人幫我處理
唔知又要等到何時

我01-717-XXXX 5月頭收到SMS 都未有

01-664 未收到

4月尾收msg
911收到

如果過幾日至一星期未覆
send email催佢覆你

enquiry_wfao@wfsfaa.gov.hk
careandshare@wfsfaa.gov.hk
邊個先係？

careandshare@wfsfaa.gov.hk

想問吓佢過咗4千蚊係咪會send msg通知我入咗錢？

01-688-xxxx
琴日朝早已收到$4000

我想問下 如果佢send過message黎話確認我個申請但我唔見佐個message 要點搵到我個申請號碼 利申大約4月頭收到確認 未有錢

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

冇錯

打去問下/電郵佢啦
政府真係唔屌唔郁

屌呀 我666 收唔到

電話永遠無人聽 我send個email 去試下

4月27收sms 01-658 表示未收到

未收到4000蚊既同我入黎

可以去依位巴打個post
電話打多幾次就有人聽

拎到4000買曬gear再出

我01-198 都未有

我Send 完 電腦覆都冇

吊那星，咁等法等撚到2047都未有

713-xxxx
今日收到
細過呢個number可以打去問

我703

樓主 我都係啱啱先收到

唔該巴打，01-680 但仲未收到

4月26日 01-234
仲未收到
呢個政府垃圾嚟 派警棍仲快過4000蚊

01-720 表示影都未有

mola mola

01-204點解都未有

你就好
趕係中秋前同$4000團圓

未收到4000蚊既同我入黎

可以去依位巴打個post，打去問下
204好前
電話打多幾次就有人聽

政府做野 可能聖誕先比你團員

團圓 sor......

又話9月底
2020既9月底

2月sms 9月都冇

咁早....打去問下
通常都係叫你補交文件
我文足佢都要我補交多次
前日交今日收

打左都轉留言

中共還錢 天經地義 券債還港 合理合法

SUBMIT左要CLICK 埋VERIFY EMAIL LINK先當簽左

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

另外

831 恐襲爭26000！呢個香港人無理由唔簽! 要幫義士討回公道!

快d簽要美國制裁要美國追債!

樓主收到訊息就有錢？
我收到訊息都未有
利申中銀

01 670，冇

745

派到下年都未收到
而我係乜糖都冇嘅01年香港人

4月6 收sms
01-185, 5個月都搞唔掂，屌佢

你有 我未有呀
終俾你等到喇

我收到錢
未有訊息

終於

啱啱再睇一次
成家得我一個未有
日日打電話email都無反應

未收到4000蚊既同我入黎

試下依位巴打個post啲電話

428收到sms
今日收到4000

呢段時間
中途有諗過打電話
同手足們建議既sd email
但係我通通都無撚做過
佢要比你，就遲早都會過比你
9月尾如果都係無，先再炸9佢電話都未遲

覆我email話無我hkid

仲話8月中同我講過

我100%肯撚定我有連埋hkid副本交

cls

佢比我既理由都係咁
但我交足～
巴打可唔可以幫我report #96 唔想比人起底

求連仔幫我del comment

幫我推下
唔該你

719 都係5月頭收到sms .......都未有

收到了
有3千幾蚊

過咗辦公時間都會收到？

已收到
打個丁慶祝下先

4月30 號收sms, 今朝9點瞓醒收到hsbc過數sms

仲未收到 cls
到底個政府要有幾撚垃圾先可以咁小事都搞到咁柒

一樣

01-707
我老母同我一樣都收到喇
我仲未有呀屌你老母

寄左2次身分證副本比佢先收到

717路過

星期五收到信息
但老豆老母仲未
5月最尾個日交